就本帳號在創意台發帖被移至成人台提出嚴正抗議

我個po啲圖3點不露,點解admin要搞9我個po.創意台有J圖睇唔係第一日嘅事

連登好多小朋友
麻煩樓主行為檢點啲

冇所謂啊！你繼續po

你都識講J圖啦

唔係唔po得bam圖only?